{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047323",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "단양민물매운탕쏘가리"
    },
    "text": "忠清北道丹陽郡丹陽邑水辺路99の1階に位置する丹陽海鮮メウンタンソガリは、コウライケツギョの辛味スープ、ソリの刺身、にんにく粗挽きカルビ焼きを中心に味わえる丹陽の美味しい店です。 ここは地下に背面30台の駐車場があり、団体で来てもゆったり座れる空間です。 丹陽·海鮮メウンタン·ソガリは、町内でも有名な地元のグルメ店で、キムチおよびすべてのおかずを直接調理しており、リサイクルはしていません。 営業時間は毎日09:00~21:00で、コウライケツギョの辛味スープ(特4人)は150,000ウォン、コウライケツギョの辛味スープ(2人)は80,000ウォン、コウライケツギョ刺身(1kg)は200,000ウォン、パガ辛味スープ(2人)は60,000ウォン、雑魚の辛味スープ(2人)は60,000ウォン、ナマズの辛味スープ(2人)は50,000ウォン、にんにくトッカルビは18,000ウォン、ニンニクツルニンジン焼きも18,000ウォンです。 多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽海鮮メウンタンソガリはどこにありますか？",
            "answer": "丹陽海鮮メウンタンソガリは忠清北道丹陽郡丹陽邑水辺路99の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "丹陽海鮮メウンタンソガリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "丹陽海鮮メウンタンソガリの営業時間は毎日09:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "丹陽海鮮メウンタンソガリの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、丹陽海鮮メウンタンソガリには背面30台の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "丹陽海鮮メウンタンソガリで味わえる料理は何ですか？",
            "answer": "丹陽海鮮メウンタンソガリではコウライケツギョの辛味スープ、ソリの刺身、にんにく粗挽きカルビ焼きなどを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "丹陽海鮮メウンタンソガリのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "丹陽海鮮メウンタンソガリのおすすめメニューはコウライケツギョの辛味スープ(特4人)、コウライケツギョの辛味スープ(2人)、コウライケツギョ刺身(1kg)などです。"
        },
        {
            "question": "丹陽海鮮メウンタンソガリではキムチやおかずはどのように調理されていますか？",
            "answer": "丹陽海鮮メウンタンソガリではキムチやすべてのおかずは直接調理されており、リサイクルはされていません。"
        },
        {
            "question": "丹陽海鮮メウンタンソガリは団体での利用も可能ですか？",
            "answer": "はい、丹陽海鮮メウンタンソガリでは団体での利用も可能で、ゆったり座れる空間があります。"
        },
        {
            "question": "丹陽海鮮メウンタンソガリは地元の有名なグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、丹陽海鮮メウンタンソガリは町内でも有名な地元のグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "丹陽海鮮メウンタンソガリの料理の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "丹陽海鮮メウンタンソガリの料理の価格帯は、コウライケツギョの辛味スープ(特4人)が150,000ウォン、コウライケツギョの辛味スープ(2人)が80,000ウォン、コウライケツギョ刺身(1kg)が200,000ウォンなどです。"
        },
        {
            "question": "丹陽海鮮メウンタンソガリはどのようなお店ですか？",
            "answer": "丹陽海鮮メウンタンソガリは丹陽の美味しい店で、コウライケツギョの辛味スープ、ソリの刺身、にんにく粗挽きカルビ焼きを中心に味わえます。"
        },
        {
            "question": "丹陽海鮮メウンタンソガリでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "丹陽海鮮メウンタンソガリではコウライケツギョの辛味スープやソリの刺身、にんにく粗挽きカルビ焼きなどを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 668
    }
}